馬會又派錢！！！！！！！

諗唔到點輸
孫興民一球 哈利簡尼一球2:0收工
約咗經紀聽日睇樓

燈燈池已燈

約左agent

推

1日return有95%

有祖赫特

阿妓

話說上次有條撚樣呃左我一百蚊
應該唔係你黎？

唔Po真飛，俾你5:0都冇撚用

唔係冇買呀？

屌 未來人
冇跟

中晒

樓豬揼春鳥

未亡…丫唔係
未來人

Cls

有冇下一場

全中！！

飛呢 樓豬唔係冇買咁嘥掛

邊個入連波膽都中埋

全中 笑撚死

樓主下期六合彩開咩number 幫幫手 想投胎

又真係佢2個1人1粒

唔好再提波波池呢啲爛晒嘅marketing gimmick ......

on9樓主冇買

通常燈神自己無份買就會中。利申一樣燈

怒中

勁

未來人

港島定九龍好

樓主買左樓未

你玩晒啦屌
波蛋中之餘
連邊兩個入波都中埋

有連登無窮人

跟左
Thx 🙏🏻

Dllm 柯in

天能

唔識賭波！有冇$嬴？

樓豬無買

勁到

波膽都中埋發到飛起

樓主

100就咪貼出嚟柒啦

100唔係贏？

屈

樓豬勁能到

珍

真飛未 波膽都中埋啵買五皮波膽 揀得樓

cls 準撚到

樓主勁呀

未來人系列

樓豬應該揼緊春

樓主睇緊邊區樓

樓豬：屌晒你地老母

勁喎樓主 諗住買邊區

唔po真飛，我話推3000億落去都得啦
樓主戇鳩鳩

打你老母咩
po真飛基本啦吓話

樓豬

少少哋跟咗啲, thx! 🙏🏻🙏🏻

中哂

連入波次序都中

真係全中

樓主係咪已經去咗睇樓

睇緊邊到跳
因為佢冇買 揼春

Thx

你幅圖邊度有話買咗二零？

Cls 有冇咁勁呀 諗住買邊度

得160萬都只係夠比納米樓

講真街外錢。。樓主係馬會到攞錢派錢唔係奇事。。。。不過thx樓主

輸左未?

張圖下面有寫

多謝樓主

連入波都中埋

爽

係咪佢講個兩個入？

係呀
連次序都正確
又真係上半場入左呢兩粒後
下半場收工

樓主買左對家?

樓豬:屌你老母我一蚊都無買呀

孫興民一球 哈利簡尼一球2:0收工

弱智仔

收錢飛呢？

鬼有咩，咪四個主隊勝，同埋個2.5球 2.5球當兩球？

直頭冇寫佢有買添

樓主幻想自己剔咗當買咗啫

好撚勁 連邊個入波 先後次序都中曬
唔講以為樓主係未來人

樓主好波 跟咗

嘩屌，未來撚

巴打有冇買？

次序都中埋

樓主呢？

樓主係未來人

成班屌你老母事後飛
激撚死樓豬

點玩，想學野

咁都9up中

買左咩樓？

買左邊區樓

ching發達啦今次

幾時約埋我地班連仔去你新居開party

好勁 睇緊邊區新樓

買咁少，證明你對樓主信心不足

早知道係真未來人就跟波膽啦
都係有啲保留

中晒，搵左agent未?

樓豬睇緊樓唔得閒覆po

樓豬睇緊售樓書示意圖

樓豬同𡃁模打緊友誼波
冇時間回post